我係綠帽控，你問我答

除左女友聯絡資料同相之外，其他問題我都會盡量解答

冇人想問

點發現

女朋友好多年後親口話我聽

發現你鐘意喎，你女朋友講完你知佢比人屌，你就好開心？

唔係，當時我未有呢個喜好

點樣控法 可唔可以具體講下
性方面 定 情感上綠帽

噤依一刻女朋友仲有無出去食仔？

單純係性方面，感情方面我嘅態度比較保守

聽佢講就無啦

佢係天生淫底？
定同你搞係咪死魚咁？

Sor for 1999

你冇諗過 飛ga?
知道果陣 心情點

應該算天生淫，好細個已經好有經驗

用開幾多個衣櫃裝帽

會唔會想發展落去
做真。cuckhold

點先可以主動戴綠帽？

同你搞大唔大反應
會唔會追撚含

其實兩個人傾好有共就得
唔使特別想佢俾帽你戴
雖然有時幻想佢俾人屌到反艇係會扯扯地

咁又無，因為我一開始就已經知佢好貪玩，而且佢當時個男朋友都俾佢送左好多頂帽，所以我一早有心理準備。
不過當時知道都係有d唔開心，大家都嘈左一輪先完全平息

無咩架咋，始終我鍾意唔等於女朋友樂意周圍去放蕩

我都有成日提我女友，不過佢當我9up

有無睇Cuckold session既片

點解唔開心？唔係綠帽控咩？
應該暗爽先係

鄉土引人入性版都有堆綠帽控
不過寫都好假
我極懷疑係香討員工扮黎谷人流

佢係被迫接受慢慢tune成享受
唔係天生

有，不過西片太造作，綁住個男朋友/老公坐埋一邊做觀眾太誇張。